Olli walla kohhus koos,kaewas Engel Larens et Rael Tungen kis temma selsis ühhes Saunas ellasit ühte Wahheseina mahha lohknut ja neid erra weddanut mis temma sallaja teinut ilma wallakohtomehstel nimmeta.Ja temma selle ülle südi moistetut.Rael ütlep et need temma puud olle mis temma ühheksa aasta est teinut omma poudega.Moisteti.Et se Naene kes sedda Seina omma lubbaga ja ilma kohtomeste taedmatta mahha lohknut sai temmal Rael öldut et se Sein 8 paewa perrast on omma kohha peal ülles arritut saap.
